<resources>
    <string name="app_name">WoofWoofBitola</string>
    <string name="button_en">English Language Button</string>
    <string name="button_mk">Macedonian Language Button</string>
    <string name="button_view_all_dogs">Преглед на сите кучиња</string>
    <string name="button_report_unchipped_dogs">Пријави нечипирано куче</string>
    <string name="button_lost_dogs">Изгубени кучиња</string>
    <string name="button_report_lost_dogs">Пријави загубено куче</string>
    <string name="button_donate">Донирај</string>

    <string name="eng">Англиски</string>
    <string name="mkd">Македонски</string>
    <string name="about">За</string>
    <string name="login">Најава</string>
    <string name="register">Регистрирај се</string>

    <string name="open">Отвори Навигација</string>
    <string name="close">Затвори Навигација</string>

    <string name="dog_id048">Индекс: 048</string>
    <string name="dog_name048">Име: Марко</string>
    <string name="dog_info48">Информации: Марко е многу разигран и ужива да си ја брка опашката. Тој е прилично забавувач. Има голем апетит и ужива во разновидна храна. Сепак, тој има чувствителен стомак, па затоа е на посебна диета. Марко е многу приврзан и сака гушкање. Тој е одличен со децата и многу нежен.</string>
    <string name="dog_description048">Марко 048</string>

    <string name="dog_id101">Индекс: 101</string>
    <string name="dog_name101">Име: Луна</string>
    <string name="dog_info101">Информации: Луна е разиграна и сака да си игра со омилената топка. Таа ужива да трча и да игра на отворени простори. Луна е лакома по храна и ужива во разновидна храна. Таа особено сака награди. Таа е многу приврзана и сака внимание. Луна е одлична со децата и ужива во друштво на други кучиња.</string>
    <string name="dog_description101">Луна 101</string>

    <string name="dog_id102">Индекс: 102</string>
    <string name="dog_name102">Име: Лаки</string>
    <string name="dog_info102">Информации: Лаки е спанко. Тој ужива да спие покрај луѓе. Лаки не може да одлучи дали сака повеќе да јаде или да спие.</string>
    <string name="dog_description102">Лаки 102</string>

    <string name="dog_id200">Индекс: 200</string>
    <string name="dog_name200">Име: Јонче</string>
    <string name="dog_info200">Информации: Јонче сака да трча и да игра феч. Тој е многу активен и му требаат многу вежби за да остане среќен. Јонче ужива во оброците и не е пребирлив. Тој сака почести и секогаш е возбуден за време на оброкот. Тој е многу пријателски расположен и сака да се дружи со други кучиња. Тој е исто така многу заштитнички настроен кон своето семејство.</string>
    <string name="dog_description200">Јонче 200</string>

    <string name="dog_id126">Индекс: 126</string>
    <string name="dog_name126">Име: Леа</string>
    <string name="dog_info126">Информации: Леа е разиграна, но и ужива во своето тивко време. Таа сака играчки со загатки и кратки сесии за играње. Таа не јаде многу и може да биде малку претрупана. Таа преферира влажна наместо кроки. Леа е многу пријателска и сака да биде со луѓе. Таа е малку срамежлива околу новите кучиња, но брзо се опушта.</string>
    <string name="dog_description126">Леа 126</string>

    <string name="dog_id201">Индекс: 201</string>
    <string name="dog_name201">Име: Миле</string>
    <string name="dog_info201">Информации: Миле е многу енергичен и сака да игра лов. Ужива во долги прошетки и играње во дворот. Има голем апетит и сака секаква храна. Нему му е потребна урамнотежена исхрана за да го одржи нивото на енергија. Миле е многу пријателски расположен и сака да запознава нови луѓе. Тој е многу добар и со деца и други домашни миленици.</string>
    <string name="dog_description201">Миле 201</string>


    <string name="enter_location">Внесете Локација</string>
    <string name="enter_description">Внесете опис</string>
    <string name="take_photo">Сликај</string>
    <string name="submit">Поднеси</string>

</resources>